華為 Mate 10 賣4780

＄4780 買呢部野

實際上，華為 Mate 10 的設計，亦跟傳聞的相差無幾，用上了 5.9 吋 2K 顯示屏，屏幕比例為 16:9，顏色有摩卡金、香檳金、粉紅金以及黑色四種。指紋辨識鍵設於屏幕的下方，而機背則轉用了玻璃材質，具有直向的雙鏡頭設計。同時，Mate 10 的機身厚度只有 8.2mm，並保留 3.5mm 耳機孔。

同場仲有 Mate 10 Pro 以及 Mate 10 Porsche Design，兩部手機同樣具有 6 吋 FHD AMOLED 屏幕，跟 Mate 10 不同的是，Mate 10 Pro 以及 Mate 10 Porsche Design 屏幕比例為 18:9，並會內置 6GB RAM 以及 128GB ROM，但就不支持 microSD 卡擴充。值得留意的是，雖然 Mate 10 Pro 以及 Mate 10 Porsche Design 屏幕比 Mate 10 略大，但機身厚度卻相對更薄，只有 7.9mm。

其實好抵
不過我唔會買

同上代同價

iPhone 開到八千幾啦
唔通咁嘅規格都開三千幾蚊咩

其實大陸嘢知唔知自己個品牌定位
就係監平監賤 大件夾抵食先會有人買
除非你做到好似外國牌子咁或者洗底洗得好 eg 1+
如果唔係冇人會覺得你值呢個價錢 因為個牌子

屌你老母支那為當人傻㗎？兩部機都係垃撚圾，mate 10 定價ok，有3.5 mm jack, 正面指紋，2 K MON, 不過當人乞衣，整個4GB RAM + 64GB ROM. Mate 10 Pro 相反，定價貴，冇3.5 mm jack, 背面指紋，1080 P MON, 得IP 67 同 6GB RAM + 128GB ROM 可以俾人打J。 食萊卡老本過成世呀本笨。

支持華為打柒高通

mate10 正

貼錢俾人監控

16:9既大芒先係真正既大芒

買支那機都係賣港走狗

真心好用，唔好理其他先，不過價錢又係貴.... 相比起note8, lg v30, 依部吸引好多....

v30正啲

有冇人打算買？

1. 安仔
2. 解放軍背景
3. 正面有華為個logo

結論 不了

個ui似小米好D

mate9用家
除咗gps虧
其他都滿意

好用過apple d 垃圾機

創新上同note8有得鬥

抵華為做到第二大廠

究竟華為呢啲係幾時冒起
以前邊有人吼呢啲支那垃圾，唔知點解近呢兩年個個網都評測又盛
So far都未見過喺街有人用
支那機 過2k都唔使考慮啦
真係貪你有監控？

似小米帶起多。小米個時999人仔好吸引人買

帶住mate 9去旅行，有時個方向真係錯左
個時仲要帶新女去俾人以為我路癡，
水洗都唔清

粒u廢 唔好比余承東條7頭呃到吹npc 其實基本性能差過膠通 水果一截

唔會信呢條友
有呢啲人領導呢間公司點會好

條撚樣吹到emmc ufs可以較到一樣 粒死人gpu成日慢人一大半又話夠用